ios有咩app可以睇到美劇

我想睇game of thrones呀
個個app都冇

推

netflix

冇game of thrones

hbo go